黃大仙另類勇武派

黃大仙無裝份子
真係要諗下之後如何靠街坊屌走班狗

抗爭新教材

比起沙田中心個次仲撚癲

全裸屌走狗 型爆

一個口罩都冇，仲要屌走鬼佬速龍指揮官

必須繼續
要好好發揮地區Group
利用和理由嘅無裝力量

無裝cls

搞街坊，真正犯眾憎
人愈多愈安全
自己家門口豈能比狗滋擾

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

下次麻煩團結旺角街坊
幫助前線義士

好撚勁，原來冇裝踢拖先最勁

放埋去各前線channel啦
佢哋好難係度睇到

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

班和理非一去到有人搞佢地頭就會變勇武，由一個離地城市變成革命根據地，真係要反省同進化遊行活動

No gear都可以屌到啲狗敗走

其實只要夠人多 街坊先係真·安全
popo出師無名
佢敢出手包香港真·暴動

建議成立地區無裝份子

「死黑警 無你嘅事啊」

無裝份子

好撚勇

好撚勁黃大仙

佢哋keep住嗌口號,work!!!!!
" 香港警察, 知法犯法"
" 黑社會"

「無你哋就好和平架喇」

港台32直播全裸真空屌狗，睇到硬哂

成班人連口罩都無，攞住個手機影住班黑警黎推進

旺角頭先都好似屌走左啲

呢下真係心理大衝擊
九龍東全裸素人怒屌黑狗

支持「區區有狗屌」活動
每次遊行完有狗係地鐵站拉人
即刻落去屌

可惜旺角無街坊今晚又有義士被狗咬

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

啱用幫手上熱門

靠街坊

push

呢d真係保衛家園

你警犬係夠膽係黃大仙插旗
我地日日封你狗宿舍

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

其實推進完幾次 舉橙旗之後
有個肥義士 除頭盔口罩 攤開手屌狗
屌走晒
仲以為佢身上有菠蘿.........

黃大仙人，整穿狗車既車胎好無？

希望可以籌備方舟計劃 最後選擇

真街坊
啲狗變曬過街老鼠

睇完黃大仙街坊先知原來最強裝備就係冇裝備!
齋用嘴炮擊退防暴

咁如果個個做街坊落街分散警力，但警察又唔可以拉街坊，算唔算幫到啲前線手呢？

[圍魏救趙]各區要人！！

馬安山出左手啦

今晚黃大仙見到好耐冇見到過嘅氣
正義

be water 真正意義就係四圍走等多D普通人參加

旺角又想拉圍觀街坊

首先一定要係40up，應該係話外表中年人
呀叔就粗口
呀嬸就鬧仔
而後生係原罪

後生唔介意快閃

旺角有無裝份子內街屌狗成功

正

其實旺角有街坊撚popo
仲食正TG

唔夠黃大仙咁多人嘛

無裝分子

無裝+50歲up=無敵

黃大仙保佑

黃大仙發生圍警車！
唔放人唔比走！
黑警已經打柒左啲街坊
係踢拖黎！係著底衫黎嘅街坊！

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

無裝又嚟趕狗

黃大仙無裝份子

頭先架7人車做咩爛晒

睇住直播
見到街坊同popo係度推拉緊

好勇

黃大仙黑警街坊衝！
黑警已經打柒左啲街坊！
黑旗已舉！
係踢拖黎！係著底衫黎嘅街坊！

下一站黃大仙警署！

街坊力量其實好強！
黃大仙街坊同黑警對峙緊！
各位和理非要有聲援嘅習慣！
黑警係一定會打你！恐嚇你！
但呢啲就係獲得民意嘅關鍵！
-
提議有人比黑警濫捕要有聲援！
快閃後 前線市民互換
然後就係黑警刺激普通市民
-
旺角 馬𩣑山 黃大仙
大家有眼睇！
守護十八區！

黃大仙班 無裝分子

要進入 全民皆兵時代 ?

cls 黑旗

貨車幫手推進

𨳒你諗起豬籠城寨

應該要區區都有咁嘅動員能力
跨區都要

lol, 真正保家衛國, 何君妖點睇???

係, 黃大仙一役 突然好似有新方向

保衛家園 驅趕黑警

有個無裝藍衫中坑指住班狗嚟屌

留名等睇班藍屍話呢班
一定係收咗錢
一定係廢青
一定係比人老點
一定係摶出位

拉左兩個。。
街坊好撚慘 乜尻都無做就比狗屈非法集結
成百隻狗衝上去拉街坊

Push

中坑無敵
我愛中坑

推

今日係mk仲扮到好克制咁
去到wts就露晒本性

班狗心諗 , 哇屌你 , 無帶口罩咁撚堅

依班係假街坊 定 真街坊

出咗煙 畀人屌到仆街

Be water
街坊著街坊look落街
撚到班狗返去守自己區個陣就走返屋企
自己區嘅好處就係好易好快走到返屋企
唔洗依賴交通

射左

向 黃大仙街坊出催淚彈

不留守，不被捕

黃大仙刮起大風

有神靈

射完煙反而退
仲要退去tvb隔離

十秒無咗煙

放左煙

on9 對住班真 街坊放左2粒tear gas

過街老鼠

18區一齊屌狗

守護黃大仙

新戰術：街坊戰

用各區拆細犬嘅動員

西班牙村民 屌打 裝甲步兵

峰迴路轉
黑警又柒啦
向街坊出左最少 2 次催淚彈

重演元朗恐怖襲擊 主角係黑警

十八區屌狗隊

向黃大仙街坊放撚催淚彈

大撚獲

一個字 勇!

班狗真係好撚驚 依家被人圍就驚死出武器

班狗射完就走
驅散市民定驅散自己？

兩個中年男街坊已經屌到至綠狗後退la

無裝完全屈機

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

屌，勁撚到
開完催淚彈都無散
繼續屌

街坊連藤條都無條 竟然換嚟 2 次 (好似 2 ~ 3 粒) 催淚彈襲擊

十秒無煙 繼續屌

黃大仙手足

8月5 7 區圍狗屋

元朗單野真係影響深遠

市民用 721 就可以屌死黑警

見啲街坊用焗蛋糕啲鋁兜應付催淚彈
好撚街坊

係民建聯票倉放tg

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

啲圍觀藍絲可能食埋tg

G持

幾時黎個十八區大解放，要好好利用街坊優勢

以後撤退地點選有屋苑cover既地方

旺角街坊有啲難搞
住果度嘅好多背景都唔簡單

街坊加油 趕走popo!

街坊趕狗 天經地義

開po建議和理非唔敢勇武就無裝屌狗

黃大仙街坊好勇
兜頭屌到d 黑警 聲都唔敢出 又唔敢出手

支持警察去搞晒十八區街坊
幫保皇黨拉個靚票

街坊可以住好遠

旺角冇咁多人住

個啊伯好勇但好擔心佢

深紅變深黃呢鋪

下
啱啱先有狗開大聲公挑釁喎

以後前線街坊look

推
好快就18區民憤爆燈

前線有前線做
和理非可以無裝look進場

同意，我地千方百計提升裝備希望去抵擋班狗，但偏偏就令班狗更易識別，有藉口用更高武力。反而班黃大仙街坊乜都無，徒手屌走班狗。係時候思考下。

Cup tear gas

好撚勁

保衛家園 天經地義

又黑旗

通常高手都係裸裝打

I love黃大仙

喂大佬
兩個唔同setting 黎

無gear踢拖街坊冇得頂

出左啦

狗宿舍準備食TG啦仆街

街坊對黑警黎講應該好大壓力，佢地一直自欺欺人打暴徒呢個想法觸礁

必須共存
係和理非最大武力

完全同意

街坊式勇武

痴撚線

原來黃大仙街坊甘勇武

我建議執到煙，馬上拎去狗宿舍送返俾佢地屋企人食

黑警幫手光復18區

我正式宣布 黃大仙趕狗成功

住內街真係好難幫拖
我落樓行下街咁
餓就食下野 盡做

大家要買full gear 預備，唔知幾時到自己區

新dress code?

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

一句
牧師你個女比人斬呀

好感動

和理非專屬無裝

明白，唔好意思巴打，我係指係成功塞佢紅隧，燒佢前門之後，可以係做返一個街坊，繼續遍地開花！

Smart

蒸餸嗰啲

睇live睇住佢cup，之後我：

真街坊有staging area可以work

主要係屋邨,民居
所以會多人出黎保家衛國

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

買多少少

黃大仙不輸馬鞍山

買碟cup都愛

係
我係指出唔好搞亂兩個唔同setup姐

過咗十一點啦噪住我訓教啊

叫啲狗躝你咪有教好訓

屌到返入狗屋，勁到無倫

岩岩新手村出黎既玩家竟然組隊去打怪仲要平安番黎！？

見到啲狗頭dup dup咁走
真係勁心涼

wts街坊無裝+人海戰術
班狗冇借口話你藏有攻擊性武器冇借口話你暴徒 已經忌你三分
加上人多有群眾壓力又惡 追住黎屌
敗走wts

實測超成功，可以大量入貨

行運超人都有教
風水學上嘅聲剎
依家狗宿舍最好係做咩呢？

一身神裝的玩家表示黑人問號

神裝玩家負責引怪
無裝份子尾刀

我屌得太大力班狗認撚到我，諗住轉過幾個街口再屌，點知有個南亞屌鳩我仲吊我尾

勁到痴線 屌到咁多狗車敗走

黃大仙即刻上咗榜首

新手玩家已升到等級2
新手玩家已升到等級3
新手玩家已升到等級4

旺角未完 請關注

真係冇裝，咁都出tg，cls

要走啦 無支援

Sorry!!!!!! 借推

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

又拉一個，唉

下次唔使上裝 街坊身份撚狗仲好

冇gear硬食輿論贏晒

黃大仙下邨密碼（唔齊）

龍康 6520
龍裕 3917
龍榮 1036
龍輝 8324
龍華 2678

有危險就入去啦！

0035 太子西重兵

唉 現場應該睇唔到

所以根本唔應該停 即走最好

呢啲係新職業嚟
本身已經勁但冇裝備
靠高數值但技動去打狗

*技能

應該要去重藍陣地引狗放摧淚彈

黃大仙街坊好正氣😱

上演緊幻彩詠香江

用q哂犬隻嘅催淚彈
驚唔驚會逼佢地拎過期洋蔥出嚟

嗰啲係真街坊

成班癲狗半夜三更係你屋企門口亂咬人梗係咩都唔理落街屌狗

口遁

街坊勁到

想睇返，有冇link

次次黑警都係針對勇武黎捉

而家連街坊都落黎屌鳩佢地，開頭佢地唔知點好，而家都唔撚理照打街坊

連民心都冇埋，好撚快佢地就會頂唔住吞槍自殺

無裝都Ko班狗

作為黃大仙人，十分自豪

最後有勇武出嚟
驚驚地會又暴力清場

街坊係個好勁既能力～
你唔可以話佢地示威者

好有《功夫》豬籠城寨街坊擊退斧頭幫feel

草木皆兵

旺角有速龍追人啊 有人比人制服啊屌

黃大仙街坊 勁！

Fuck 而家喺紀律部隊宿舍叫隻揪

連登巴絲只係愛之深 責之切 懇求各位前線原諒

黃大仙警署宿舍裏面啲人呢投擲炮竹啊所以呢上次煙花同炮竹，都應該關黃大仙紀律部隊宿舍 邊啲人做嘅

癲到有炮仗
啲狗真係連家人都癲

真心
有冇片

五旬節聖潔會永光堂
22 Heng Lam St, Lo Fu Ngam
2338 3825

有需要可以入去休息

Be water ar WTS

而家開戰mode

以後係咪由街坊主力屌狗最好？
另外要幾個有裝備嘅就搞催淚彈

.. 次次都話真·暴動

811到深水埗，係我出世到衣家住既地方！我希望可以好似黃大仙街坊咁齊心，保護家園！！！
最多咪帶多幾隻碟！！

黃大仙黑警宿舍有家屬疑藏有炸藥！

有裝可唔可以退一退場先

深水埗咁撚多南亞
搞到佢地肯定個個水喉通西瓜刀都似

根本街坊有效
該區警 要顧及街坊感受

下次男著拖鞋
女敷面膜
阿叔著底衫
師奶揸鑊鏟

深水埗好多惡人架！仲好藍！睇下班克驚搞到佢地會點！！
仲有勁多老人院，d街又窄！放彈好大獲

黃大仙嘅街坊，手足，多謝你地

係狗宿舍出嚟個班就黑社會咁

今晚84同721嗰晚一樣

街坊們一個區比一個區勇

明眼人都會知 係佢哋自欺欺人

屌佢老味
發夢啱啱落到街
已經屌走緊啲警察
然後喺巴士總站出口圍狗車
本身咩遮都冇
屌佢老味無啦啦搵電筒照街坊之後先開始有遮
到後來出埋椒先開始狂掉嘢
最後出到狗竇十字路口
無啦啦就出TG
自己冇gear企撚咗喺50米外都中晒
我見到有幾個年紀大啲嘅嬸嬸婆婆中晒狂標眼水
屌你老母死黑警

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

致唔敢上前勇武嘅你

幫手推下呢個
推動各區無裝份子上場

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

可用chrome 無痕模式 一投再投

係，冇裝反而啲狗唔敢搞

我可以講黃大仙街坊係好撚癲，如果上次元朗個啲乜鳩垃圾黑社會過黎黃大仙站咁打，包佢地打橫瞓返上去

利申黃大仙撚

幫手推推呢個
黃大仙一區唔夠
每區都要和理非發揮作用

致唔敢上前勇武嘅你

大佬 明明建制票倉

十年前慈雲山黑幫全港最勁
岩岩見到好多上左年紀既紋身佬

講真，今次野撚到黃大仙佢地真係仆街

個個都揸住個膠袋 拎住本雜誌

致唔敢上前勇武嘅你

推推呢個啦
幫手呼籲下 唔上前打狗都幫下手屌

黃大仙係和平咗好多年
大家好食好住交通方便（唔計慈雲山）就唔理政治
今次真係撩慶好多人

屌

因為有地區buff
有黃大仙加持

沙田有車公？

係

聽日將軍澳嘅街坊請好好準備

成班後生個時就係慈雲山街童，打交多過食飯

屌落街買菜咁

黃大仙間間都係打交中學黎
一間龍翔官中已經打撚死班警狗啦

將軍澳要效法

今日 紅磡 油尖旺 黃大仙
真係熱鬧非常
美中不足係有手足被咬

黃大仙係救死扶傷入道
車公係將士封神

真係舉頭三尺有神明

非常同意

西環有魔鬼

致唔敢上前勇武嘅你

呼籲下

各區都有正義既街坊

要推動了
街坊革命

堅型

好撚型

街坊萬歲

有無片睇下

搞到平民百姓就梗係屌佢老母啦
自己地頭，怕撚啊屌死黑警，人人有責

無武真心好野！街坊一邊大叫黑警，黑警一邊退走！

唔係真係裸體啦

身為黃大仙人感到驕傲

真 保衛家園

睇黎九龍區黎講黃大仙暫時最勇武

深水埗會發生咩事

受小弟一拜

直播有條女屌警察：未撚玩電筒啦on9仔

要文宣，係連濃牆寫返感謝的字句

好！

我經過都要讚，真心勇到極

如果可以親自派更好，

依家仲係咁打得咩

利申 校友

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

頭先睇到有睡衣拖鞋大媽落街屌狗

主場特別堅砌
隨時可以散水,俾狗咬都可以話住附近路過
立於不敗之地

各位聽下我講， 今日警察宿舍嘅家屬用玻璃樽同埋成罐滅火沙掉向街坊， 街坊個個都冇裝備， 大家可唔可以幫幫手煲大件事

班黑警對住成班踢拖既街坊放催淚彈!!! 警察宿舍高空擲物，掉炮仗，玻璃樽，水彈!!! 大家要廣傳!!

文宣組！

[芒享]各位打芒享用開咩武器

所以呢一刻 肯一齊玩芒享獵龍未

Highest technique in the martial art : to have no technique

［尋人］黃大仙現場執到眼鏡

個個街坊睡衣踢拖落黎屌走黑警
黑警收隊成大班街坊跟住車尾
不斷嗌黑警 放人 香港警察 知法犯法
仲勇到圍住架狗車黎屌
屌到啲狗唔耐煩落車咬人
大部份街坊都即刻九秒九走到
有義士唔小心中左胡椒
大家好激動嗌有冇水既時候
即刻有一堆人衝入南館買水
黃大仙人好團結

大家都用生命值硬接催淚彈

慈雲山十三太保 隱退晒. 如果佢地吹雞 守家園 黑警好大獲

真係無裝

發夢現場冇人驚過

真保鄉衛族

聽狗乸吠

宿舍係混合海關消防等等紀律部隊

唔好搞好啲

卜記放學有架警車stand by 定

我宣佈黃大仙居民為 戰鬥民族